6s轉se會唔會好on9

請問本人而家係6s 16gb
想換se 128 會唔會好多餘

自己諗啦

會

有少少啦

換部電話都要諗多唔多餘就真係on9
自己想換咪去換 wfc

on9,啱曬你

睇你平時點用者
淨係用黎上fb ig 連登
同埋成日迫車既話
Se真係fit曬 完美單手操作
我覺得Se外型靚過之後出既iphone